肥婆請開post 心急人上

如上

你地都癡撚線

肥婆係咪手指粗 開唔刀

仲未開到post

刷緊草 搵人開